香港隊輸一場波，成班忽然港足迷就係咁屌

成日用歐洲波嘅水平睇港隊港隊從來都係condom想像唔到如果18號輸比支那啲說話有幾難聽

屌你老母，今場放棄大巴陣，又出咁多副選，輸5球其實好正常

不完美，不割席，可改善

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

班𨶙樣俾人鬧得少 害到香港冇晒前途

冇踩 不過日本人真係好勁

矮你成個頭都同你撞同你搶點

果種毅力心態一流

睇上場撚到中國發脾氣就知中國100年都唔會贏到日本

問心唔係政治環境撚有咁多人睇港足咩，
聽完咪算囉，同D波都未識踢既人講波係最膠既行為

如果用歐洲足球標準係
係會咩都看唔順眼

要屌就屌足總鳳凰計畫10年做到啲咩
你估班後生仔唔想踢好啲波咩

無屌 利申：廿年港足迷

唔係真心支持香港隊就咪撚睇，香港隊絕對唔係condom

輸南韓2:0個場其實踢得好好下我覺得

班忽然球迷唔會理

上半場輸個罰球 已經好收貨
港隊防守係可以嘅 不過真係要搞搞反擊
利申 唔算睇開港隊

香港隊就係無諗過要反擊先至唔好睇